依家班五毛網軍集中火力去鬥黃 你班兒登仔仲去附和 蠢完未

中共港共從來最叻都係由內部攻破 之前見攻唔冧黃色經濟圈 依家就揀出名黃店集中火力抹黑鬥臭 搞壞黃店名聲 令香港人唔再信黃色經濟圈

不過最仆街係真係有真心兒登仔走去附和去一齊鬥

淨係今日都有幾個一齊用同一條片黎鬥龍門

支持龍門冰室既人夠唔夠膽屌佢班前員工?

突發！【龍門風波】前龍門冰室員工爆內幕、WhatsApp內容曝光

又無人理

明呀 我都覺得一定係有堆五毛專登鬥黃

吹晒風鬥黃
但又有堆人盲跟

大家見到啲戇鳩分化post 就唔好㩒入去，越多人睇越易熱門

推

實有人會話 一陣又俾人話分化撚又剩 嗰啲撚屎濕鳩嘢

塑造51成為另一個支那禁語！

[/quote]

黃包容，藍消滅

唔好再玩鬥黃搞分化，做正經事好唔好

明明手足識屌美國民主黨為咗反trump寧願loop中共啲propaganda
結果去到黃圈私怨個層 自己又寧願反呢個反個個反到變做中共嘅宣傳機器

我哋要做到嘅要走群眾路線呀
唔撚鬥黃唔撚分化
吸引啲人唔識政治都好都去幫襯黃店
發大嚟搞
唔係分化分化去搞到條路愈行愈窄
而係要更多人行同一條路
唔係鬥cv
而係一齊去做呀
唔想見到革命係死喺自己人手
咁樣先係對唔住手足
對唔住香港人

分化五毛狗最叻用呢句

擺明就有分化五毛故意挑撥

其實有偽黃好正常

今日批龍門條片...
成班分化撚喺到冷嘲熱諷，仲開心過中六合彩咁

唔鐘意龍門咪唔幫襯囉，留俾啲鐘意龍門嘅人幫襯，自己幫襯返覺得滿意嘅黃店，就係咁簡單

呢班人就算屌完龍門都唔會幫其他黃店

認同

其實鬥黃係好事黎，有出開去嘅人一睇就知係五毛
你睇下支聯辦 港澳辦 駱惠寧 急撚到瀨屎衝出黎柒就知對家心急到乜野程度